"Proszę zwrócić uwagę na zaszycie (w kodzie formularza) adresu do endpoint-a article-manager -- to nie jest najlepsze rozwiązanie. Dlaczego? Proszę spróbować odpowiedzieć na to pytanie. Proszę również przemyśleć, jaką zmianę można / należy wprowadzić."

~ Wydaje mi się, że to dlatego, bo adres może się zmienić. Lepiej odnosić się do identyfikatora elementu.